是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我仲未食啊啊啊啊啊
嗷嗚

羊係嘛發咗達

肥羊

食撈麵

17蚊

你個午同晚好富

晚=老母煮

正呀！好肚餓

咁無益既野..........

嚟我屋企 我做你老母煮畀你食

可摸以餵我

個啊姐邊咳邊撈

蒜呀 殺菌呀

is

摸耳呀 吃完了

拉

IT狗 ？

高^級過您*.-☆_

洗咪咁串呀

白色zero

似返啲人食既野